黎耀祥算唔算近年最好戲之人

電影： 慳錢家族 風雲

電視劇： 豬八戒 韓信 柴九

雖然佢係TVB 但以前睇得出佢真係研究個角色點做 特別係市井之徒既角色
呢家紅左做主角反而少左研究個角色

佢最近殺手都ok 韓信佢真係有研究

太重戲味，所以你覺得佢做得好係因為佢好表現一種「角色」，例如流氓會好粗鄙下，好有市井feel , 所以要好有「表現」既戲佢先會出位，例如柴九/韓信個D ,呢種你會有種覺得好戲既感覺但我覺得唔夠自然，反而周星馳/羅嘉良呢D係不知不覺帶左你入去戲但你都唔覺似做緊戲我先覺得真

利申：我係青山讀演藝，本人亦都長期從事係藝術行業工作好多年（打雜），大家不妨一齊研究下

好假 好造作

佢爛屎演技扮有戲係幾好

同事三分親入面都做得唔錯

陰陽路幾好笑

你識乜Q丫，咁得閒就打下蠟啦